System requirement
ubuntu 20.04
kernel 5.4.0-122
cmake 3.16.3
gcc 9.4.0

System build
$ ./make.sh

Execute program
$ ./interview

ps1. 蠻有深度與廣度的面試題目，很多東西都可以延伸，並且在多種情況交互下會有更多需要思考的地方。
ps2. 在輸入數列的部分應該是已經能防範到所有非法輸入，可以試著搞破壞看看，但還是有一種輸入錯誤能執行但會掠過錯誤的部分，也許可以討論看看有什麼解法。
ps3. 寫這個題目時我還是會一直在想架構與錯誤處理是否有更好的模板，經驗還是太少需要更加以學習成長。
